香港嘅濕凍係全世界最凍 乾熱又係全世界最熱

成話日香港嘅濕凍係全世界最凍
計我話 乾熱又係全世界最熱

即刻駁咀

濕熱係全世界最熱
乾熱又係全世界最熱
香港係全世界最熱

其實馬交濕熱同濕凍勁過香港
對比過數據佢地濕度長期都高過香港

格硬黎就唔好笑架啦

啱牙 識兩個巴基斯坦既今日都熱到sick leave..

會唔會掉番轉 我覺得香港熱得黎濕 成個人好唔舒服立痴痴咁

尻，全世界最尻

香港嘅濕凍係全世界最凍 乾熱又係全世界最熱

但係大家都剩係識得東京熱

濕鳩都係全世界最鳩

齋戒緊咋掛

香港係全世界最濕尻既地方

琴日好撚濕鳩濕熱又係最熱